求下D男人唔好再著長白襪

小學雞果隻一間間 好肉酸

襯波鞋長褲真係不敢直視

真係好肉酸
仲要長襪vans真係頂唔緊
究竟是咪我跟唔上潮流

處男呀

人地著乜關你鳩事咩

望多兩眼都打冷震

真係好核突

有D涼鞋配白襪

配埋白底

可以答你喺